遊戲史上有邊一下夠Daigo呢幕震撼?

有冇巴打挑機

真心冇

Justin Wong應該以後唔敢屈chip damage
心理陰影大到
佢個下咁口應該O撚到籃球咁大 仲要Grand final玩啲咁既野

daigo the beast

俾我都想喊

一定冇daigo呢下咁技術性同震撼
雖然都係好波

忍界大戰

EVO USF4 final
momochi vs gamerbee

你想講禁錯Pause送左Round之後再反cup？
同Daigo個段爭好遠喎

binc

你連單野發生咩事都未知

Sfv
呢2個都變弱者

Look at the cleanse!
Look at the move!
Faker what was that

LOL Season 2 TPA

鬼佬：lets go justin!

講你就講啦 吠
無啦啦亂咁咬

真心呢下都唔夠砌

應該唔少人睇過呢個

再送一個笑料

呢下真係練幾日都未必做到

呢個真係世界級

完全唔識玩格鬥驚，但睇親都

我諗要佢做多次都做唔到

成個過程冇你鳩up既撳錯start掣

自己睇番咩事啦on9仔 吠

幫你條ON9搵埋, 33:26

近年比賽甚少會見到既意外 - 手掣斷線
亦都咁巧合出現係match point

呢獲野之後Razer出哂名

而唔係你條on9鳩up既撳錯start掣+反cup
一路到尾momochi同gamerbee都係55開

一句野兩個point錯哂
話你單野發生緊咩事都唔知就話咬你都on撚9

劉明

Stunfest 2015
Daigo 25hit combo vs Momochi

冇玩雞霸都睇到

梅原好似從此出晒名，同時開始比人話佢廢

link

極限反cup

佢一早到左天花板
只係後期越黎越多人都上到天花板同佢同一個水平
佢而家都係咁勁

記住睇返人地比你條片啦傻鳩
睇你就睇啦
無啦啦衝出來柒嘅賤種蠢人

呢場我無記錯momochi雖然斷線要讓round

不過gamerbee好有體育精神無做D攞著數既野（例如儲氣）

雖然gamerbee最後輸左但贏得全場獎聲

肥佬旁述都睇到好感動眼濕濕

momochi贏左冠軍但笑唔出同唔係咁好意思

條友都痴撚線, 成單野發生過乜又講錯

無啦啦話人咬佢發哂爛咋成隻小學雞咁

兩邊都打得好有火

因為咁而破壞左成個比賽好可惜.....

佢已經縮返入佢老母個椰菜閪到

RAZER

呢個一般
應該用左一年既殺意龍都可以做到

錯曬
係一個代言RAZER 既人用MADCATZ 嬴左CHAMPION 先係重點

條仆街係度練招

dota ti 3 alliance vs navi
完美智力壓制 谷底大反勝

淨係game 5 條原片都240 萬view

daigo係咪已經回晒塘？

早前tokido係咁block韓國劉以達都好勁啊

let go justin

只可以話sfv 唔岩佢玩
footsie部分太少

呢幕真係經典之中既經典

我果段600萬喎

成件事好似卡通咁好熱血
格哂再超必finish

仲有一段ryu打faker zed vs zed 比faker反殺又係痴線

kingor no good

果時s4同bulldog真係勁到抽筋
可惜alliance 都係keep唔到

個人覺得佢轉左型，成日上網播自己打機片比人睇哂底
當然RYU超弱化都係重點

試過啦 做唔到

我俾你講多次

呢個我都覺得好經典

呢個係史上最on9

好撚惡而家D人

Gamer 最中意daigo
但SFV都出咗一段時間但佢都無咩突出表現
幾次大賽都都無final
細個認為佢地上最強依家見佢成日輸
個心有d唔舒服

梅原都仲係好勁既只係依家有好多選手都有佢既lv實力

tokido sako hantani雖然都係五神仲總覺得同佢差d咁

之前Eleague gllty同梅原打完問佢攞簽名

另一種震撼

卡薩丁bd呢段超勁

平時屋企打都手震，比賽都咁夠膽咁冷靜

佢令到以後bd都會叫xpeke

唔明blocking 呢個咁好既系統 Capcom 唔繼續用.....SF 3 平衡度極高

最新速報

梅原原定今日有比賽,
點知因為遲到而被判為不戰敗

門檻都好撚高添

Bonchan 用Nash 屌打infir

係淫佛口中斬斷哂手腳既Nash都打贏番佢自己

仲有咩好講

Download completed

老實講最top班友要做唔係做唔到 但係個setting實在太經典
1格血 決勝round semi/定唔知grand final

而且事後有人問justin點解唔放波再出 佢話驚個timing太明顯會被daigo估到

Justin Wong Mvc 2 一追三
同justin wong umvc 3輸緊兩局連追三局都好熱血

真係 決賽 而且最後一局 而且1格血1失手即死
再最後大技ko 經典

型到好似劇本咁
btw我想問係咪真係咁難
冇玩過街霸

係鬼最後一局

未入已經知道邊條片

你每hit要睇準時間perry
完左仲要反cup 成功係超難

呢個都唔震撼呀？雖然佢做過唔少次 但係條友咁喎... 都咪話唔震撼

咁唔係囉

做乜撚

留名待笑

可唔可以講解下點解段片個男角可以格晒女角招超必?

係咁岩用技擋，係正個timing禁防制，定係用番超必擋?

Pongko係咁嫁喎 佢個angry mode係會除衫好似爆左seed咁 條友專登咁做 係想引9佢玩除衫 真係好撚震撼

無記錯Ken(隻男角）有parry 只要禁得準就可以無傷擋 但一禁錯就玩完 Daigo完美咁格晒春麗招super其實真係好神

sf3個系統黎，對方攻擊就到時你推方向制向前就會無傷擋+可立即郁

個系統叫blocking

片中ken就係連續用左十幾下blocking再反擊

好鬼難佢仲要係比賽中用出黎

呢一幕經典叫"背水之逆轉劇"，可能你搵下會知得詳細d

個個都parry到架 枝桿睇準時機拉前就parry上同立攻擊 拉下就parry下攻擊

明白晒 thx

你講完立即明有幾屈機

in human reaction!

經典

睇咗幾次都覺得唔係人嚟
設計果條友都應該估唔到有人擋到晒

SFV RYU 結終唔係強勢角色

-_- 真係lol 經典

依家睇重會起雞皮....真係好熱血

Faker的成神之路

一定係wombo combo無得傾

理論上一百次成功一百次係可行
不過個timing要好準

2打1算甚麼

Ching sick ball
呢條可以同xpeke個bd並列史上最佳

psv艦娘,pc.pso 2 追憶hdd 表示

睇到唔係好明 其實係要點擋春麗個招
難度係邊

係幾神 利申 唔識打驚

on9

你開街霸試下普通擋扣唔扣血

仲有追下po啦

block攻擊要係7 frame內推前，大約係十分一秒，佢仲要跳起都block到個下尾機

春麗果招係超必
另一邊剩一格血
相信在場大多數人見春麗出超必
心諗對面死硬
點知佢會用blocking逐下逐下block
呢招blocking 唔係超必，要逐下推前。

最後用超必結尾，全個過程完全超出人既想像

個時alliance 無敵
小組賽好似得DK拎到1局分
之前唔知10幾20幾連勝
不過唔知點解d team拎完TI冠軍 之後就會沒落
ti1 Navi 成team人散曬,Dendi唔知幾耐無打過入大賽 (btw fuck puppy)
ti2 IG 個時個team人得返chuan同faith仲打緊
ti3 Alliance 又係成team人換,呢幾年都無打過入大賽
ti4 Newbee 完左又係 1大班友退役
ti5 EG係唯一一支keep得算完整,不過中間都迷失過(BuLba哥加入)
ti6 Wings 成team人被 ACE ban左,以後都唔知點

又係你問有咩夠震撼過daigo 呢幕？

psv艦娘 搞到人部機變磚同pso2 毀人hdd 仲震撼過daigo sf3 呢幕

邊有人估到 一隻game會搞死人部機，仲要係官方自己搞出黎

唔入流

都估到一黎就 街霸

另類啲

一個真心勁
一個真心好笑

香港街機除左荃灣金禾仲有街3之外
仲有冇地方有
最好係九龍區

點擋以前玩 9chok
個操作係點

自己追

點解隻ken 擋晒春麗絕招都唔扣血

追post啦
BTW記得因為le單野
之後家用版既街霸3係挑戰mode有一關就係要你跟住做一次添
youtube以前就係有條片請人試
好多唔係block唔晒就係之後連唔到combo
經典到capcom都擺落game入面

梅原條片真係格game永遠既經典

個個發咗達就隊草食女 仲得閒打機咩

Bonchan再次大巴大巴車埋落D S角廚度
尤其淫佛

駁唔到

係咪冇乜人有睇過呢個

唔識街霸都睇到起雞皮

唔夠擋大技型啦

佢地上一兩年有重現返e段經典,不過就大家都夾好曬

hke護國神牛